[NS] Monster Hunter Rise (47) 好想有團試用幸運打雷神

輕弩雷神教學

發神經
識打就可以打
識打唔係睇裝備
但我滿足感幸運回復速度就係例子極端

咁呢條片個時間全世界排名係幾多
想知

係街場見到都算
係連登巴打場就用輸出套啦
做啲咁損人利己嘅事

咁講真幸運3真係個好思路
不過我班朋友一定會屌
既然連登個正常裝咁低標準我返去就試下砌套超會幸運出黎打連登團

真 人地傾傾下ta 個個話十分鐘前後 之後你話30分鐘 幾型

幸運裝點砌? 雷神全套?

3運護石 之後裸裝

唔著衫周街走呢D野得變態佬先會做

裸裝真心咩

你地睇 我地應該將幸運套發揚光大 務求連登團全部都用幸運套反正無人會介意

輕鬆場
挑戰場
任何武器

下次開團 可以講埋自己目標
或者入完場抽小小時間係game入面打字咯
咁就可以小好多誤會

琴日我想輕鬆下 都有寫明輕鬆場
見到有人想一齊挑戰4分鐘內
未再約一約覺得夾既戰友
琴日我都有約33 一齊挑戰嫁
果場3分33秒 我都有參與

寫明就少好多誤會啦
我覺得又唔一定要繼續講黎講去既

裸裝唔撚打得TA?

識打撚要著裝咩

你不如追下po人地個要求係乜先
又打稻草人有乜為

Sunny巴 打怨婦條片好多人睇

唔知咩事留名 但想搵腳試幸運裝最快幾多

打拳都有分級啦
如果要鬥快
齊裝同祼，有冇道具操龍
分開黎比會好D既

如果講明要快
開場就寫明定番速刷
限校服點點點
唔係就即踢
咁咪嘈少好多

大佬 我都想快d完左個罵戰姐
繼續討論返隻Game 既良性話題

btw 一陣食完飯 繼續刷雷神先
心血來潮都想刷哂痛風liat果2700粒
自己試下係唔係真係會Loop
反正都係差幾百粒 我諗打多50場應該ok

老規矩
冇講明條件3貓都唔好屌

但今次佢有講

ha, 裸裝先好睇wo

其實唔係有條友特登申個頭出黎我諗都無咩人無神神追擊返20頁之前發生既事既
事件主角本身都摟屌但都無人理佢啦 又無開佢名
邊有人咁大牌裝唔齊
仲特登cap人地貓車片放返上連登又唔遮名
佢唔係做到呢步邊有人知佢係邊個姐

講返起又好笑
唔開名話人著幸運裝就出黎做正義戰士
但cap人貓車就聲都唔聲

邊估到依家開場要寫明唔要幸運3 滿足3先得架

一陣裸裝打雷神佢又衝出黎屌你冇人同你玩

你快啲完罵戰個做法係
幸運3無錯，係人地無寫明唔可以幸運3嘅問題

諗返起psp果個年代 mh2g? 岩岩出轟龍果時
玩到後面試過同朋友玩裸裝打轟龍
最廢果把新手武
1貓輸左請食飯
玩到後面佢發嬲 我用大劍正面擋佢龍車
直接爆左耐力 秒埋成條血 咁就貓左
次次講返都好好笑

cap得一鋪半鋪貼哂堂
唔講以為鋪鋪都係咁

留名睇幸運炮兵vs 速射步兵差幾多

可能係雷神幸運裝嘅好兄弟呢

唔洗可能啦

集思廣益開場果時要打咩
雷神場-3要求如下
射貫2而唔係貫1
射橙字而唔係白字
無血要食水
無彈要補彈
身上五件裝要著齊
要食貓飯
Etc...

人地射貫1你點知的

唔講其他
的確係有裸裝ta圍內計
不過依啲就夾好先玩
話者自己solo
入人場真係睇清條件
魔力快速升lv 都限弓格魔
自己執生啦

要食雀
開場要閃
要避招

有無人依家刷緊雷神

封面龍嘅威力

開緊機

今日刷護石既時候 開埋個list 出黎對先

有冇場可以俾我D正常人入下

幸運裝有冇校服參考

寶纏裝

我開場 入黎一齊玩？
3貓埋都無所謂 都係咁玩
反正又爆左機 又痛風List尾聲

利申 無速射3既正常裝

玩咩先
我OK呀 CODE

好驚我個痛風表出唔翻去其他表

咁講到唔敢入game 玩，會唔會企錯位上少次弩炮/大炮/同人爭位都俾人cap 圖？

YYRFPQ
PW 1111

睇你地想打咩
輕鬆又得 挑戰又得

講陣輕弩雷神先
覺得幸運就夠果D無謂浪費閣下寶貴時間

請問係咪任何一個護石重複，就已經係中 bug ?
正常係咪唔會有任何重複

有一齊玩過wo

你地開啦
我打咩都得
都係等更新

唔識上唔識打唔緊要，最多咪教
識打識玩點解要特登TROLL鳩人先
我真係諗唔明

FULL

睇左幾廿頁
原來係打雷神用……咩，多分零兩刀鐘先打完？

真係唔明
打機o者
平時返工讀書唔夠慘
打機都要攪到咁慘
限時限刻左屌右屌
為乜呀

我直頭街場用雷神強運裝
點睇？

有速射3既巴打

芒亨po內戰日常

原來唔係你

係唔係有花生食

我個ID係T字頭
洗唔洗咁快FULL

咪又係講緊幸運3

呢條問題我識答呀
咁你咁唔CARE咪去打野團 上連登入人地想快刷既團為咩

唔怪得推咁快原來咁大粒花生

我是來劉名的

怪錯左人
原來幸運上3貫就一定上唔到3 除非你石有貫強2或者幸運2

雷神無腦貫腸團（最少4場）
YUTHF6

無

風雷神套裝加幸運2-3
打完先出營執料

Pro制真係有病 禁住r成日當我無禁

好想食

未中過幸運石

貓飯食激運就冇人發現

你去組團挑戰3分20秒

-2

冇可能了

喂 接唔到個任務

暗黑推post法

小氣咪cap

好似正常list都有重複

唔好cap我

-1

乜家陣連登場咁鳩公利

慢少少咪慢少少

可惜呀 05:01

輕弩雷神 上大砲 打到 11點

好少6分內

講真啦
其實我本身屌完呻完 我都無開過名/cap圖
到佢打完長篇大論，字裡行間係到串鳩我，話我迫成場配合我，仲貼埋兩張gif 講我走之前走之前既情況 曲線開返我名，我都淨係同佢講唔洗sorry 建議佢收返埋幸運3 出返貫3

咁樣我都仲未叫夠禮貌呀？

4分內

每次連登開團實有人鬧交
又要快又要跟劇本打好撚多限制，之後實鬧交
上次爛輝已經見唔少，唯一冇鬧交就係夾埋FF跳但一齊fail

輕鬆任意武雷神團, 你鐘意幸運乜都得, 識上炮就ok
FK5W85

唔好講到我限住佢咩裝啦，人地平均鳩砌都過300期望值，佢出到270既入黎打 仲要出自私技
咁人人都出幸運3打囉，出都算俾人屌無開名屌咪自己摺埋，仲要大條道理打一大篇文暗串返人

04:39

繼續挑戰4分20 定休閒下

4分半

串返人都算 仲要拉埋其他巴打貓車黎幫自己墊

好少有
第一次見

-2 -2

其實我冇追post唔知咩事，淨係知鬧咗交

我有幸2護石出到攻7貫3
期望值297,打街好似唔錯

其實原本完左架啦，個位人兄係到單單打打完就無左回post,跟住係另一位無啦啦話我無禮貌，有巴打睇唔過眼先出聲

雷神輕

無聊試武輕鬆清下任
9F9YQ7

5分
打住咁多先~要同人試D野

辛苦巴打

輪回出左2粒火事3S3 代表咩

4:02

差小小4分鐘內

頭先開場幾好 打到佢無第2次叫就訓低左

我慢多2~3秒 等齊你地再一齊入 一齊上前

有冇雷神場

屌， 中左個佐助list，之前無睇到個list，唔小心刷過頭，loop番去前面，係味應該要刷到list尾先定等佢更新？

快到

唔錯唔錯
我有野做 下次再玩

我都係第2次
差小小破到記錄
今次3:36 差3秒

中撚左痛風係咪可以賣game痛風表17粒中左13粒 打撚左成300場雷神今日先發現 真係激撚死

咪講左嚟緊會del bug

等更近睇下點

我都打左300場
琴晚好灰 而加幾樂觀
反正都係咁玩 而且就出DLC

係我錯唔小心引發世界大戰

你唔驚再loop過2700粒咩

巴打有無見3快食1?

已經計左 打到去邊度先會loop
見了真係loop 既 就即時收手

強運都可以5分內

無幸運2/貫2石出唔到貫3

得幸運1 懷疑俾我食左

無，我見個佐助List都無，得粒見切3冰強化2應該係之前其他list出

輕鬆團=4分5分鐘
連登團sick

有你呢句我就放心唔鍊石了

又有花生食

如果防風壓3
擋唔擋到雷神龍佢果2下

邊關你事

明明知自己已經LOOP完佐助表
但都係忍唔住手刷雷神

我都係

快啲出消息
好心急

olay條片嚇鳩死人咩

整咗套擴3打雷神，行行企企仲多過射

食飯先 -1

佢果個開場

咁辛苦刷石做乜

冇人講大劍要nerf

遲啲出任係打怪報酬係護石先裝啦

其實套野點整

佢條片都痴線既
我個食魚大劍同佢個打法一樣 佢打3分鐘我打7分鐘

loop番去邊個位

第3頁不過D料唔撚鍊了 佢RESET就唔駛鍊 佢唔RESET就宜家鍊同更新後鍊無分別

又再-1

想問下打雷神關 自己條血同氣係咪一定default加到最爆
平時打普通任永遠都差一大條血先爆

請教下 check完自己唔係痛風點知自己係邊份表同份表係邊睇

再次-1

for fun
我不嬲冇強求

琴日測左2次 中左痛風
啱啱是旦揾粒石刷下刷到number幾
但成個表都唔見有
我係咪突然離開左痛風
但琴日明明134X

雷神一開場有隻彩色鳥比你食，加到全值滿血滿氣

咁玩下弓hea刷算，當練下弓

咁都收負皮

原來係咁 唔該巴打

咁開心離開咗痛風

係咪肯定唔係輪回出先

話左任意武, 佢地都係拎支弩出黎性虐

仲要好幾個人都係個表已經BUG左

雷神料
怨虎料
雜龍廢料

都係走唔甩個list

而加想試下Del game

50幾條雷神一粒弱2都冇

你洗唔洗check下 有無入左痛風list呀

雷神-1
4EPWYK

呢D有用一早有人走甩了

係咪有LIST睇下自己D 護石?

今日去到2298了

都係 純粹自己去試真d

由幾多開始
我係939開始去到尾 而加去返225

再過兩轉check又中翻
咩事呀

痛風list都叫有粒弱2呀
我一粒都冇

我有#1個粒 中間千幾都有
懷疑係原生

未到姐，可能黎緊就弱特2s2/3

我bug, 仲有邊個

打埋依場抖抖

同我有d似

痛風表 :
Luke梳
又一位癲佬
單機仔
望乜春野

第2隻PRO制玩左2年無穿無爛 今日終於因為震動無左收左皮

聽日去買MH PRO刷

加埋
以為走出 點知係假

呢兩日有無巴打見到MH PRO制咩價

打多2場 -1

插線有冇震先

貫強2同3差幾多到

1.1->1.2

有分別架咩 試下先

雷神風神套係咪都加運？

強運裝都可以5MINS幾
4套就唔知幾多 8MINS~?
射肚都有7-8架

要成set
成set冇shot d技又散...不過防好高

不死斬
馬家0

街場夠晒toxic

請問有冇巴打幫打鬥技場，想做強弓羽飾
大廳號碼：5PN5HF

屌你牙

有速2點會係痛風病患

岩岩收左

有冇巴打幫手

唔關事，其他list都會跌入去
我有速2都入左去了

鬥技solo 少啲血點解唔自己打？

可以拎完再入

join

一齊啦

Come

護石補返後助力同埋一粒早填
搞掂

兩個人雖然多少啲，但真係易啲打既

留名睇最後成個post齊痛風

最後同你賣笑

點解打打下個頭都白字

唔係solo求其啦

屌你隻貓叫黃金船

我隻狗叫東海帝王

雷神輕AAV71S

帝王我條女

“同埋麻眠毒武都唔建議俾貓帶
有一定機率會冇左頭部弱點” - From會然馬sir

爆屬武係咪都唔得？

其實望落係似呢啲屬性會打斷左佢叉電個動作，所以累積傷害一多，佢又叉唔到電就會全白

利申 靠估

你試完話我知
屌那星頭先開台連續兩鋪個頭射射下白撚左

見到500幾

貓其實有咩技最好

其實係咪應該個個都會入到痛風

我冇中
都唔知點先會中 點先冇事

痛風表 :
Luke梳
又一位癲佬
單機仔
望乜春野
洗腦式催眠曲
不死斬
馬嘉伶 (有速射強化2)

速2
利申佐助LIST

兩個技必要
強化咆哮
+30%會心
cooldown時間一分鐘, 成鋪大部份時間都會發動緊

強化太鼓
x1.05倍攻, x1.2倍防
cooldown時間90秒

唔好走去帶閃光彈
會有機會閃走輸出時機 / 閃走埋頭部弱點

閃光彈
回血泡&太鼓&電轉蟲

sorry死左

thx

原生痛風唔知仲刷唔刷好

臭g咁快收皮

弱點應該關貓武事多

刷10場又係得個吉冇弱特2速射2
收隊聽日繼續

我隻貓都係有呢2招
必有

睇緊你段直播

我就盲撐乜田!

痛風表 :
Luke梳
又一位癲佬
單機仔
望乜春野
洗腦式催眠曲
不死斬
馬嘉伶 (有速射強化2)
カイル
吾不欲語

幸運3快撚過我速強3
咁辛苦鍊金做乜

你就最開心啦
又有速2 又無中痛風

未知中唔中！！！

ok整緊了

上面個List等緊加你名呀

有冇幸運3新校服

有4 set 先知真實時間

我係佐助LIST

護石我係壁面LIST

痛風表 :
Luke梳
又一位癲佬
單機仔
望乜春野
洗腦式催眠曲
不死斬
馬嘉伶 (有速射強化2)
カイル

你地出乜石先肯定自己痛風

睇完Olay大神段片
發覺激昂斬好岩我呢d新手用
唔會比人cut 停果種感覺

弱特2 風壓2 S--- 用緊呢粒

屌
中撚左痛風list

如果OLAY有食魚佢最小快10秒 中段果下都唔駛收刀食藥

有呢兩粒多數中
再望下個表對唔對得上

希望唔會出

好似仲有粒弱2 s11-玩下

我38X對到落649 全部岩
有無壁面FD

有咩打算

AAV71S -1
雷神場

係唔係刷夠2000粒就可以跳入另一個list

無人知 有人係去翻開頭

刷到表尾就等update好d
陣間跌返入list又要刷二千幾粒就

唔好意思
係刷完2700粒之後 再由第1粒刷起

差得2000粒都更新啦
到時痛風＝最大贏家

收刀3 火1
體3 唔知乜鳩s s2
痛2風2

都好既唔洗再刷，輕鬆玩

如果玩火事
仲有粒 火事3 3--

我琴日輪回出左粒
跟住本身有一粒

痛風都有好野既
彈節2 3s
收刀2龍屬1 220
有呢兩粒就停手啦

有彈節2 3s
但未見到粒痛風

屌
hea刷算撚數

兩粒都無 但塞我落痛風

可以Check下個List 你去到邊個位
最後一定有

14XX 依家 啱啱睇節2 3s 要 2535

好遠

幾時先有大型更新

月尾
唔夠喉可以開返W/XX玩住先

打街場，打到用得破龍砲，有條友嘗試爬牆爬上支破龍砲到

究竟幾時可以fix左個護石bug佢
屌你老尾呢家見到自己一粒弱2都冇抽都唔敢抽落去

睇撚完個list
E家先痛風273

遲早會有既
就算無弱特2
頭先都係打得好快呀

STEAM減緊價

第二輪1414
就黎有第二粒痛風

Same list，啱啱刷到600幾嘅幸運2 11仲刷唔刷到落弱2好呢

有緊張場未

幸運場

輕鬆場得唔得

強運開石係唔同D

齊不齊腳

咦你入咗我個pool，準備速射2!!!!

仆街 咁都記得

幸福裝點組

連續2粒 靚護石真係好

唔想再見到雷神龍

風神set + 2lv後座 可以既話俾多1lv早填

block臭你條仆街

俾啲正能量大家

有冇code

你有得唔刷落去
張LIST唔會因為你唔刷落去而變

留名

NMSLXDD

NMSLXD 呃得下人

百幾粒石頭之後我就有痛風

聽你哋講之後出嘅嘢全部都係垃圾

都唔係既

有冇巴打有痛風excel對返自己第幾粒

玩野？
btw 係謄文專員巴個場玩緊

正撚樣

係咪睇下自己去到第幾粒
到2700前停？

有冇團

拆多千一粒先至有彈節約2（3-0-0）我係唔係可以del save

你開

應該係 唔排除會早左輪迴

開未等緊

我開

X67FWR

打乜

我係1539之後有冇靚石

做下強運仔先

...洗唔洗咁快

同一秒入曬三個

男神好受歡迎入唔到

冇得試4set幸運幾耐

我地都輕鬆玩下？

而家開雞

NMSLXD

thx入咗

thx入左

入左

EMCNXA

幽玄對上果個鍊金有10%弱特
點解唔刷呢個要刷幽玄table?
果個係唔會出LV2定其他原因？

秒入

有無人組團刷水光原珠 修羅原珠

新手得唔得

入啦

強運仔齊buff打兩位數都冇
點玩

full左

炮台打

射袋都冇？

頂多得9

你有冇技術呀

冇

我有

冇啊

請教巴打們點解我無鬥技大會4,
剩係得1 , 3 , 5 ? 謝謝

d龍要捉先有

多謝你呀 !!!

祝你鬥技場場都S

臭閪

差小小就變5分鐘

你未熱身姐 無事既

睇下幸運set要多幾耐

想打咩刷修羅

起碼6分台

無就無得玩GA

應該點改好？

師兄有咩推薦 我弓刷到唔夠珠合屬性珠

雷神龍？出唔少

ok

快左

頭先4:59
幸運裝 4:54
同樣同一個人貓左

好心打雷神都貓就del game

次次都你貓 下次我跟住貓咯 刺激d

梳

新手想問下貓狗最多可以請幾多隻？ 目前請左兩隻潛水艇 兩隻打巡邏 兩隻就自己推任

另外潛水艇最好簡啲咩？ 除左蜂蜜 雷光蟲 怪力種子同埋不死蟲之外

臭閪成撚日追住嚟打

擴散斬裂徹甲貫通果

想做臭閪

我都得閒整返套風神龍裝先

你已經係

對唔住 我de game先

如果係水光元珠呢？

我做過啲咩

雷神場有位叫我ok?

要食水都要del

有無消息幾號更新

唔知了，無認真睇過報酬表，不過獵人筆記應該有講

2535有粒彈節2 3洞
宜家先係1600

幫幫手

唔知超會3同弱特3好定依加依個好。。。。

仲慢過1貓

好難捉摸

暫時都仲係6分鐘內 睇多場

有冇雷神tg group

真係差唔多

我呢場正常set

暫時已知數據
1個人用幸運3
1個人無上過砲台
都係可以5分鐘內既

原來係咁

屌你老濛。齊痛風未

跟隊

休息了

渣架

風雷神fullset呢

一個幸運裝都係多幾10秒
4個都應該係8分鐘內既事

次次我都企錯位

幸運一場收益有幾多 想跟了

正常裝係乜裝

好似多3、4粒？

幸運3

弱特超心百會
或者攻七貫三速三掛

可以上網睇睇個位
如果頭先你都上埋
有場應該可以4分30秒

幾時速三叫正常裝

i mean 我冇睇佢套正常裝係乜
想睇吓本身打幾多
再睇吓幸福3打幾多

你跟唔到=/=唔正常

👌

聽晚再玩
個痛風List 差600粒就到終點
我諗要加速先得

有機會多200pts

加速返返去第一粒？

幸運係出唔到貫3 除非你有幸2/貫2石

我得攻7貫3弱特2超會心2

冇追post，幸運3打幾多

係呀
其實仲有成千幾粒雷神料
如果玩金獅20秒場
聽晚可以一次過煲爆呢600粒去
然後就知自己會唔會Loop

同情痛風了

我套裝同你一樣

收工 聽日再打 多謝各位

我果set頂多9
可能散裝會多攻D...要研究下

你地就好

我套滿足感3幸運3回復速度3防7既貫2都可以打5:48
連登團會唔會侵我玩

點整

我同你出一樣join

牙奶幾時carry

我完左壁面list 2486 依家又由頭黎過

頭先試過一次 有幸運裝都可以5分鐘內
一定侵你玩
我開場既話 你隨便用

就黎刷到自己有痛風

...原來散裝頂多只可以幸運2+貫2
除非有石

垃圾護石出唔到貫3 幸運3

等你carry我

抽唔到白狗

射頭最低得5 射春袋會見到7777
不過連登大家庭無問題既 大家都係5分鐘完場

仆街係壁面表2391打後好似已經冇靚石

我係痛風刷到有痛風

攻擊3珠

抽到了

最多咪低見4 有技術大家都可以5分

有冇唔同list既link俾我對下 一路都懶得對

有冇深夜雷神緊張場

不如你地幾個試下組隊hea裝隊 即時試試佢

召集未

開未

3認真1幸運打到5分鐘果D叫寄生 打到5分鐘都無用啦 好唔好意思
你4幸運組到一隊話知你打到50分鐘咩
要測應該測4幸運 接受到傾好咪去羅唔好咁ON9著住幸運套寄生又要串柒柒咁就得啦

唔開場得唔得
個10%俾你

算啦 人都潛左

雷神裝勁D定上面套3幸運裝勁D有一甩幸運1護石

我都想試下4強運要打幾耐

Post多次 睇下聽日會唔會有更多苦主

痛風苦主 :
[/quote]

輕弩風神龍set岩洗d
上面果套應該多攻少少

風紋輕弩

風雷神我就真係拎黎寄生都接受唔到啦 俾D有興趣既巴打試

雷神 風紋輕弩 認真挑戰場 XXXXXX
正常裝勿入

真心，我真係唔敢join 連登仔場，淨係會單打/街場/同friend打
好幾個post 前已經見位叫吾不欲語嘅巴打喺標題開名屌某某要上炮台打雷神
心諗洗唔洗咁
而家仲要越加越多條件，滿足感果啲又話唔帶得，有時新手未刷到靚護石，又未熟點打條龍，帶啲防禦向嘅技能又有咩所謂喎
係，你哋呢啲好熟手嘅老玩家想速刷嘅，咪開聲講到明話唔歡迎新手，淨係for攻7速射2先，單刷5分鐘內嘅先join得，你哋自己喺到圍威喂囉

ps 我係好感謝吾不欲語巴打出果兩篇攻略，對我初頭唔識玩係好有幫助；但一樣還一樣，我覺得呢單嘢真係好老屎忽feel，仲要繼續開新post句句留言都單單打打咁，可唔可以大方少少呀，打慢果一兩分鐘姐，唔夾嘅咪下位囉

唔敢同你地打

好型

有冇人擴3拍片 想J

刷弱特2應該用月虹定幽玄

想跟

幽玄

整左套裝 同fd打7分鐘

苦主圍爐
依家去到987, 應該係中途入list.
立咗下好似之後都無邊粒石叫有用

尾2果個

唔信有人會同我癲

好奇一問點解冇刷月虹？
係出唔到lv2定其他原因？

試下開

聽晚
其實我單刷呢隻野好慢

機率低

果個POST我認架掛牆係過份左 有巴打話我惡我都有接受有道歉
成日拉埋D新手出黎講 宜家明明連石都無都可以好好砌套高會心裝出黎打
我出名掛牆我仆街姐 屌我係岩既 咁上個POST果位巴打有無開名要包容新手打得慢 咁邊個包容下D想打得快既巴打?點解憑咩隔離三個人一心諗住打快D但你要有攻略唔睇有配裝唔跟但又上連登入D擺明係想快刷既團呢?成件事要拎比喻好簡單 同大陸人黎港生活無分別 你可以上連登入團 但呢度開得團就快節奏 你接受唔到未打熟既, 可以自己開一團寫到明練習團 又可以JOIN野團架嘛 你黎香港生活就要做好準備有能力養好自己 而唔係黎香港又要痴老綜 呢個就係分別
唔係話打慢些小唔得 人地想打得快你想打得慢咪開慢團 都係一句姐 宜家開團都識講快打速2/唔限武/要上炮架啦 唔熟一樣可以開練習團 有人唔介意一樣會入去同你玩
我唔係話你講法唔岩 只係你要人體諒時你都要體諒人ONLY

同求

屌
團戰三貓先黎跌怨婦玉

有冇深夜場?

咁我輕鬆場係咪可以成套雷神入場？
人地速2都努力學點上炮台
你乜撚都識入場曉彈入去，反而著套攻7貫2幸3出黎同人玩，你知唔係個醜字點樣寫
咁下次你入黎講定你著幸3 我實著成套雷/風神陪你一齊「輕鬆」

你唔好打稻草人講到我完全接受唔識既人 唔上炮台 著唔齊裝，佢地上唔切炮台我由頭到尾都無屌過，

我閃光彈閃唔到走場 最大原因就係因為你套裝
你之後仲敢出黎同人講你好撚識打？
係咪依家識打大撚曬，著咩都得先？
不如你講下攻7貫2幾攻一飛啦
個個都學你咁著，咪一齊自私囉

我真係扯火就係你篇不知所謂曲線暗地裡陰陰濕濕串鳩人，成個偽君子咁撚樣

彈約 3-0-0 用幽玄定月虹好

如果純掛機呢, 我老婆瞓左我就單刷, 打到就死先用佢入場吸咋

屌又嘈

DLGH 有速強2都苦主

聽晚搵時間 我都要打多2~3次風神龍先夠料整

我好大壓力嘛

真
難聽過粗口

希望佢出唔返黎

btw 屌左你咁多下 我都同你講聲sorry

2點仲打咁多字

輕雷 NYE2KM 打到3點左右

慢慢
10分內當贏

屌你老濛

新手想問 打集會先定村長先?
想快啲同人打 依家村長3星 集會1星

有FD一齊由頭打就集會一齊開波
唔係既話打村打到尾佢都一樣會俾你集會4星 又易打D

集會1星都可以同人打
村清到5星緊急就會直接開集會上位
自己揀

佢哋升好快 我又冇咩時間
日日都係打一兩個鍾 通常就3/4任
即係我打完村長會直接4星?

係，清到5星咁上下打完百龍就4

_ _ 又唔見你咁勁

講起呢個就好笑
未開Game 之前 我就睇哂連登d Post
個個巴打都話要打哂村長先 先可以開到集會所上位一齊玩
咁我就同班朋友講 要各自各打左村長先啦
大家都好聽我講 點知最後發現原來唔洗
即刻話我陰佢地
又一個回憶

係 如果佢地唔帶你打村會快D追到

呢集我清哂村任先開online

集會所血多
一開始攻唔夠係會慢
打村好過
村血真係好少
各自打到6星做哂3個特注任會快D

推到村五定六會有個特別狩獵許可3
打完直接有集會所百龍首領青熊獸打

刷護石打咩龍較快/抵？

屌你啦
我打雷神龍都做到工具人

雷神

雷神龍

一定係雷神啦

雷神龍是但咩素材都80pts一件
唔會有其他答案的

咁撚型邊夠你玩

笑夠未

一開始用翔蟲種感覺好正
清哂先上集會 咁先好玩
爆完機再清 就變到好簡單

深夜雷弩-3 貫強校服就ok

夾唔到時間

諗返起堆fd全部都係正式版出先開始玩
個個加我好友都笑鳩我demo 玩左50幾個鐘一個一個加 一個一個笑

我都有類似既情況 不過時間無你咁長
我班朋友都係正式版先玩 我玩Demo玩左4個鐘 都比佢地攞黎笑

我都玩左幾十個鐘 demo

有無贏過怨虎龍
我係臨開Game 前2日先玩 所以玩得唔多
怨虎龍都贏唔到幾Sad下

死練爛練把斬斧 結果正式版使用次數頭5都無份

-2 深夜冇人

第一日真係覺得超難完全無概念點贏 點知第二日就首通左
Demo過唔到唔緊要 正式版打到佢傻咪得

olay個癲佬又虐待金獅